男朋友成日喺街摸我pat好唔尊重囉

講極都唔聽

當我臭雞咩

你話小妹應唔應該分手

我又唔係冇market, 有個ibanker 追緊我

仆你個街我嚟⋯ 又唔撚同我say hi
Btw 我摸我條女關你撚樹 仲要擺我上嚟-.-

弘 唔好再扮女人啦

幾時再撚雀

著到咁 坐檯雞行街咋掛

我都想摸

小妹好專一，只係畀男朋友摸

幾正咁

欣直邊有咁瘦

今晚 巧唔巧？我都想撚

巧牙 貢禾add多嗰frd子來

巧！今晚見！

幾貢牙

幾典牙

10點幾？

仲係嗰gp到？ 入面比房no

好撚正 絲打我做你男友保證係街唔摸你

係啊 肩肩

摸下都要影

多謝大大g持小妹

吓 男友逼我影呀

DLLM死基佬

吓 me係女喎

我係街唔摸條女pat pat,佢話我懦夫

欣宜 我上次摸完你個pat隻手有屎味 仲要洗撚左幾日都洗唔走啲味

樓主好撚正 想識

走開啦，狗公

雞

又唔係摸你條j 算鳩數啦

痴漢 跟蹤小妹

又話女，又小弟，好卵好玩咩

係咪你行太慢，所以佢要輕輕拍你等你加速

得閒揸多兩野tim呀

衰

嬲啊

唔明點解會咁諗

摸翻你男朋友囉 super

死毒撚葡萄

男人老狗戴假髮著女裝

lm

PTGF 隔咁遠 睇嚟唔多熟

唔摸pat唔通摸你條撚咩